用針嘅高手小說就見得多 現實有冇d咁嘅人

6c信

你老死咪係用針屌菊花

new🤔

幫人打流感針嘅護士

25狗，我屌你老母，你老母俾狗屌

N賓

陳豪

下
咁啫係你係狗？😂😂😂

巴士大頭針
不過稱唔上高手

屌俾人hack咗

唔關N賓事

咪開名啦吊！

好波 你屌完我再屌

好兄弟

系咪隱世高手黎

係我 我係針灸師

巴士神針

巴士殺手

醫好架巴士

工程師